愛丁堡廣場現場 2019-12-23

愛丁堡廣場現場 2019-12-23

嚟緊

X’MAS EVE 願平安歸香港🇭🇰
日期 : 12月24日 (二)
時間：19:00 - 22:00
地點：
元朗yoho
沙田 新城市
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
銅鑼灣 時代廣場
Link : @xmasevehkchannel

香港人

好多人行緊去

-----------------
香港獨立，唯一出路

好多人入緊場

屌你老母社會主義行動班乞兒又喺到抽水

Sorry 騎一騎劫

簽咗未？

聯署一個接一個

仲差47000個
德國民眾向德國國會信訪委員會提交了申請——「鑒於在中國殘酷的人權侵犯，敦促德國引入《全球馬格尼茨基人權問責法案》」（申請編號：99914)， 30/12截止，請sign & share
聯署登入：

聯署登記教學:

The words of the people are written on public wall.